［有片］ 係武漢既英國人自爆11月已中武漢肺炎

0:50

收收埋埋左2個月先講

官方第一單12月1日

病人少，夠醫療設備吊命咪冇事
爆到醫療系統頂唔順咪死得人多

上次CCTV唔係爆左11月就有 上報左一直唔理

印象中武漢有新沙士香港11月已經開始有傳言, 12月時傳言已經講到好大鑊不過官方封鎖消息

有冇當時連登post？
因為我記得好似都係十一二月果時傳好大獲
之後靜左一排 過一排就大爆發

我由果時開始已經日日戴口罩

連登十一、二月都有出post
香港郵政快遞暫停到武漢嘅服務
仲貼埋政府資料

喺私人group 問，d人仲話因為武漢航空公司執笠，但我搵唔到有關資料